屌你老母~再食個pizza~~

究竟個廣告up乜春

屌你老母～再食個pizza~~

真係聽唔到佢講乜

放半日假？